無左中國班狗落黎踏香港空氣都清新好多

行人路比返行人，唔洗下下行上馬路
唔洗比喼錄過對腳，踏車多返空間
個人都精神左
但可唔可叫文宣部推廣一下中國狗以外的旅客黎香港，幫幫旅遊業唔洗死得咁慘
推廣旅遊區外的景點同美食
希望中國落閘唔好再比班狗落黎香港